小心今晚18區721番版

首先，相信前線手足。
而家我哋在明，人哋在暗。